國難五金老細原來係熱狗！！！

岩先見到老細質疑民陣抗爭基金用處，應該好快會被人話搞分化，估計仲會挖老細以前係熱狗既事黎講。

講定先，老細無錯以前係熱狗，但係16年選舉清算期間已脫離熱狗，有時仲會去myradio客串。佢都算係當年熱狗中既一小堆正常人之一。

P.s 黎緊應該會有耳語話收黃毓民錢質疑民陣

個人認為如果你係一隻熱狗
但做嘅野唔係破壞緊個運動, 而係幫緊個運動
就符合兄弟爬山嘅理念

例如國難價賣裝出去, 做得好
但如果玩分化個類, 就做得唔好, 要屌

所以, 熱狗係其中一個群眾嘅諗法
但當中國難五金老世做嘅野
係破壞緊個運動, 定係幫緊個運動
香港人會識睇

加上今次係無大台, 你幫到香港人就係自己人
搞事玩分化, 你點賣野出去都唔係自己人

所以, 暫時國難係做得好
但之後係咪自己人, 就要靠你地自己努力啦

人哋退撚咗熱狗啦，之前FB仲出post屌柒熱狗，你一係啱啱放監一係就分化

屌樓主曲線，我錯

屌見到個標題衝左入尼㩒負評

我諗好多人都係咁，未睇先負評

連登仔最鍾意標籤人

不嬲都知

標題改好啲啦
是但都諗到個好多多聲，例：
國難五金老細係前熱狗咁又點

係咪熱狗唔重要，重要嘅係，件事係咪幫緊個運動

李正熙退熱之後俾熱狗一直狙擊到坐埋監

如果唔知李政𤋮係前熱狗既人應該訓左好耐下

一早知，退熱人士黎，仲區選過～

老闆係前熱狗，呢點原來唔係個個都知架？

標題作用係分化 , 唔好屌人唔睇內容

on9仔
李正熙退左之後憎到熱狗仆街

不論係有派別定冇派別
只要佢幫呢個運動就應該多謝佢

請善用起底功能

知熱狗仆街, 但唔知李政𤋮退左熱都幾柒下

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

係阿 退撚左熱
但仲係成班人出黎熱狗前熱狗後

行動]屌完612基金可唔可以入嚟傾下行動？ 內含文宣&行動建議

借地

又係標題狗

兄弟爬山

泛民議助又吠

佢好似係前熱狗。 熱狗唔緊要最緊要唔係私怨， 同埋冷氣軍師。
陳雲

Old news is so excited

到宜家先知呀

笑到我呢

不過均真啲講，佢係前熱狗，好似退咗黨

屌樓主老母你坐左幾耐

狗你老母

屌你標題真係好西

脫離左

又想分化，不推文回覆

樓主又bin c前熱狗做乜鳩啊?

其實大家同路人, 有咩慢慢傾啦, 612 20萬租hifi 又好似難睇d 既, 不過hocc 話呢兩晚會講,不分化,不割席

飯民狗收皮啦訓撚咗幾耐呀你

熱唔熱狗，我地都要團結對外，唔好分化，敵人只有一個

一早退出左喇
發現新大陸咁

人地脫左好耐啦

總之反親泛民所有野就係熱普城

我記得係612後幾日叫人上街都俾班泛民友話五毛

標題黨

係咪熱狗唔重要，重要嘅係，件事係咪幫緊個運動 x2

理得佢係咪熱狗，佢而家幫唔幫到手?你做唔做到佢而家既野?做唔到就收皮啦屌你老母
屌埋樓上無用不推文既撚樣

垃圾標題

924 今日下午3點 林鄭會去葵興 kcc

好失望囉
等我仲以為熱狗難得做到野
點知原來係前熱狗

屌你老母呢d 垃圾po就上熱門

負評比樓主，善用起底功能